Игра про день Мертвых. 
Вы - Мигель де Игласиас, ваш старший брат Карлос умер от лихорадки, но вы не можете в это поверить.
Ведь сегодня день мертвых! Должен быть способ вернуть его.
Ночью вы берёте из дома статуэтку Катрины и идёте на кладбище к его могиле.


Управление:
	W,A,D или стрелки - перемещение
	левая кнопка мыши - бросать цветы
	правая кнопка мыши - использовать веревку
	F1 - использовать статуэтку
	F2 - использовать череп
	P - включить\выключить отладочный режим

Системные требования:
	Windows 7 x64 или выше, либо Ubuntu\Mint 20.0
	Видеокарта с OpenGL 3.2 или выше

В случае линукс - (sudo apt install libsdl2-dev libsdl2-mixer-2.0 libsdl2-ttf-2.0 libsdl2-image-2.0 timidity) и запускайте run.sh